%% Преамбула TeX-файла

% 1. Стиль и язык
\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

% Остальные стандартные настройки убраны в preamble.inc.tex.
\include{preamble.inc}

\renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi})}
\renewcommand{\labelenumii}{\asbuk{enumii})}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage{hhline}
\setlength\doublerulesep{.5pt}

% Настройки листингов.
\ifPDFTeX
\include{listings.inc}
\else
\usepackage{local-minted}
\fi

% Полезные макросы листингов.
\include{macros.inc}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\newpage
\tableofcontents

\nobreakingbeforechapters
%\breakingbeforechapters

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже
\newpage

\chapter{Цель работы}

Изучить команды Windows для управления процессами.

\chapter{Задание}

\begin{enumerate}
    \item Создать задание на запуск процесса в определённое время, Например: 
          создать задание на запуск программы БЛОКНОТ в определённое время.
    \item Отобразить список заданий на выполнение по времени, список задач 
          отобразить в табличном и списочном варианте.
    \item Изменить программу, которая должна быть выполнена в определённое 
          время, например вместо программы БЛОКНОТ будет выполняться 
          программа КАЛЬКУЛЯТОР.
    \item Удалить задание.
    \item Запустить программу в отдельном окне в различных режимах, например, 
          запустить программу БЛОКНОТ в развернутом окне и в свернутом окне, и с 
          ожиданием его завершения.
    \item Отобразить список процессов выполняющихся на рабочей станции.
    \item Отфильтровать список процессов так чтобы в нем остались только 
          запущенные нами программы БЛОКНОТ в предыдущем задании.
    \item Отобразить пользователя, который запустил на выполнение эти процессы.
    \item Завершить процесс по номеру PID (идентификатор процесса).
    \item Завершить процесс по имени образа процесса, например, завершить все 
          программы NOTEPAD.EXE.
\end{enumerate}

\chapter{Результаты}

Результат выполнения пунктов 1-10 представлен на рисунках \ref{ris:tasks1-2}-\ref{ris:tasks6-10}.

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[!ht]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/tasks1-2}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 1-2}
\label{ris:tasks1-2}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[!ht]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/tasks2-5}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 2-5}
\label{ris:tasks2-5}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/tasks6-10}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 6-10}
\label{ris:tasks6-10}
\end{figure}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\end{document}
